Kohtu korra pärrast ollid Rawwila ja Palwerre walla hoones kokko tulnud:Kohtu wannem: Jürri Ummus Kohtu käemehed Hans Härg Mik Elts Kirjotaja H.Siimson
Kohtu käiaid ei olnud,egga olnud mingisugust asja seletada.
Kohtu wannem: Jürri Ummus Kohtu käemehed Hans Härg  Mik Elts Kirjotaja H.Siimson
